與你約錯終點 命運都改編

我愛你快了一點 你發現慢了點

歸家飾演你的好情人 專心一意共你溫存和熱吻
看你帶著童稚的亢奮 坦白會否徹底破壞氣氛

仍期望有生一天 跟你有緣吻一遍

於靜默地鐵 於寂寞路邊
都落力地找你的迷途情感

唔好傷心，唔好喊